黑警日日出黎講野，我地輸緊好多

就算你tvb,東方，大公報問佢幾尖銳既問題都好
佢一係就唔答或一係就答d寫好左稿對自己有利既野
今日就係一個例子，乜7都唔q答，問佢有冇政治取態就答自己公平公正
電視就只會瘋狂播佢講個句公平公正

我地必須有相應既策略去對付
似乎照樣打對台開一個記者會成效唔夠高，電視上拎唔到足夠既soundbite

推

推2

集中一個POST討論正苦記者會
其他全部做文宣,行動計劃
冷處理正苦記者會

唔覺有輸
睇你有無出力推民間記者會比人睇既姐

唔好隨便講輸字

不推文回覆

但事實上就算cable, now，早幾日新聞時段都係大篇幅去左港澳辦，譚耀忠，黑警講既野，民間記者會臨尾就有一小段。
的確講者既表現同內容質素會令到民間記者會曝光更多，但係始終新聞台唔會cap你一大段做焦點
我地要不停諗新既方法去對抗對方咁強既記者會招數

重點係spin左民怨
所以抖夠要再上街

記者應該要直接屌佢 "你乜都唔知返入去啦!"

今日個記者會其實已經比較弱，我唔覺得會對民意有幾大影響。
反而民間記者會小弟女友有少少意見，佢係前記者佢覺得民間記者會最大問題，係topic太過沉悶唔夠juicy，記者同埋觀看嘅市民要好集中聽晒成段至搵到個重點。建議先講你想講嘅topic係乜先至開始講故事，故事唔好太長，最好有圖片或者影片，然後每次唔好講太多case同埋講者要加強語氣先至可以吸引到所有人嘅注意！

幾時有公眾提問環節